二手TT 會好伏？

想買部二手4座TT玩下
見28 十年以上個啲 有啲兩三萬就有
係咪通常都有伏 聽朋友講呢啲會比人改到傻 亂改
巴打比啲意見小弟

ps. 小弟玩車新手 唔係太識check車

又或者有冇類似嘅車款介紹下 dog seat細都ok2-5萬倒 會唔會有

揸出街比人笑大獲過上手亂改

Why

咁舊嘅TT好核突，尤其是對頭燈

買二手Audi，祝你好運 。。

。。mk1？點敢揸出街

兩三萬2手TT 執都執你幾皮

執死你呀樓主 玩返日本車好過啦

2-5 萬，你計左泊車，牌費，保險未 ？

呢個價錢，買到 Jazz/Corolla 都係牛肺

新車無得頂，舊車無得整

舊TT真係醜到

咁有咩同款車好介紹

鍾意TT既人係咩心態?

加多小小買部細牛啦

第一代 TT 就算把啦

咁多代 TT 你當兩座好喇，後面狗都唔來坐

細牛係咩

咁fairlady會唔會好啲 日產冇咁易壞 幾年以上好？ 都係想五六萬內

呢個價錢Honda Jazz啦

緊係愈新愈好

睇黎你都幾鐘圓沽碌既車

新款都唔見得幾靚

new beetle應該都岩樓主

我頂, 圓沽碌
喺公司笑左出黎

得幾皮野就唔好懶型出類跑車啦
出街泊車都無錢

不過睇你個款都係mk 仔

唔好諗啦

難聽啲叫肥腫難分

lambo

屌...Office X2
食完飯飲緊可樂, 一野噴晒落個MON同D文件到

揸緊二代TT 無咩問題 淨係壞過一次窗

個陣時買80k

一樣，買返嚟冇嘢整過

Mk1不了，2/3

逢二手皆伏，買新車吧

呢架野有咩好 成對包頭拖鞋咁
又唔係特別快

Benz slk 更稱心

Audi A1都圓

新款TT 就話姐，牛肺TT 見一次笑一次，D女都笑

新款似R8，型

我有個鄰居之前買左架錢7 tt 灰色 好柒
無一個月已經見佢車位換左第二架車

見親啲盤都係銀灰

真係slk仲乜得下唔揸車既人
舊tt真係全audi最柒
千與千尋老豆揸個部a4仲型過你

肉酸到呢。。。。。。。

成舊番梘咁，喺條街度唧嚟唧去

似隻滑鼠

十年以上TT
充大頭鬼都搵架好啲啦

後座狗都唔撚坐

呢句同上面句圓沽碌係全post重點

Slk好撚過

SLK個樣好睇過TT
仲有得開篷
不過都係整到你仆街架啦
朋友十年slk揸兩年整咗30k

依家slk同tt二部一齊渣。
唔算多野整